
Пояснительная записка 
=====

Для вычисления сложности примем:

Высота изображения: h

Ширина изображения: w

Блок-схема функции вычисления гистограммы.
---
![гистограмма](hist.png)
 
 Сложность вычисления: hw + 256
 
---
Блок-схема функции копирования.
---
![функция копирования](copy.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции сдвига изображения на заданное число пикселей.
---
![сдвиг](sdvi.png)

Сложность вычисления: 2hw

---
Блок-схема функции умножения изображения на число.

---
![умножение](mult.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции вычисления полутонового изображения.
---
![полутоновое](poluton.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции бинаризации изображения.
---
![бинаризация](bin.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции разности двух изображений.
---
![разность](razn.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции суммы двух изображений.
---
![сумма](sum.png)

Сложность вычисления: hw

---
Блок-схема функции обработки изображения с помощью оператора Лапласа.
---
![оператор Лапласа](laplas.png)

Сложность вычисления: 2hw

---
Блок-схема функции обработки изображения с помощью оператора Прюитта.
---
![оператор Прюитта](pruitt.png)

Сложность вычисления: 2hw

---
Блок-схема функции обработки изображения с помощью оператора Собеля.
---
![оператор Собеля](sob.png)

Сложность вычисления: 2hw

